有咩原因 飛行服務隊直升機 會開燈射村屋

已經係我屋企上面飛左成半粒鐘了

干犯嚴重罪行
隨時有飛虎游繩落天台

樓主還好嗎

通常都係追捕d變態連環殺人犯......

樓主有咩想同親人講定既而家好講喇

飛虎一槍都打死人
樓主應該已經

真。多圖
好撚驚

樓主屯門?

細心啲其實都知邊度嫁喇

今次真係第一次

想知發生咩事先會 一部直升機盤旋開搜索燈成半粒鐘

搵野囉 咁簡單

搵非法入境者?

上次搶左幾百萬都係咁

仲以為第二張圖有個問號

純粹想你無覺訓

暗殺拉登

開撚哂燈咁暗殺

走犯，條友衰襯事主上連登時後入雞姦人...

聽講餓咗好耐，樓主請小心

跌咗個橙

阻人扑嘢

收到線報

由頭兩張圖去到第三張圖笑死
直接照住樓主

唔記得熄姐

結果：巡多左幾轉後 往東南偏南方飛走

捉人應該唔會啦？老練咁大架直升機，係人都識走

懷疑係咪有人跌撚咗落啲好難救既地方
但成條村已經發展得幾好 理論上應該會見到消防 但而家係得直升機

向元朗方向照緊，仲要慢慢行

搵人
地面應該有搜索部隊

之前搵賊都試過